日本熟女人妻專門店 11:00-14:00最可口

人妻可以說是日本風俗界最具特色的專門店，其他制服妹可能是掛羊頭，但人妻專門店保證貨真價實，有熟女癖的嫖友絕對唔怕搵錯門口。可是，無論嫖友，抑或人妻專門店的老闆也大呷搵人難，事關大多數人妻怕老公發現，大多過午夜不做，難道夜遊人真的與人妻絕緣？

筆者認為東京的人妻店算是最嚴格的風俗店，他們限定歲數，而且要求「真」人妻。根據東京一些資深嫖友透露，人妻店請人條件多多，年齡都設在三十五歲以下。另外，新人全都要面試，內容包括驗證是否真的結婚，從樣貌及身材等等看有沒有人妻味。

要求多多並非是人妻難請的理由，時間才是真正頭痛的問題。很多人妻一般是瞞着自己丈夫接客，早上忙於早餐及送兒女上課，下午又要從學校接兒女返家，空閒的時間只剩早上十時至下午二時可以上班，所以這段時間正是人妻風俗店的黃金搵食時段。

為了吸引晚上可以工作的人妻入店，實行作出工資保證，例如一日三千（港幣），一個月六萬（港幣）的保證薪金，接受這種薪金保證的人妻，同樣也要保證一天的上班時間超過四小時，而且一個月超過二十日。搵好老婆難，出嚟玩，好人妻也是千金難求啊！

我唔大貪有件佐々木 あき就ok啦

去天水圍開返檔，等連登班大陸仔啲老母可以重操故業，發揮所長

係咪有湯飲架

同好呀Ching

幫補下五毛生計都好
五毛出幾多post先夠佢地老母接一個客?

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0群龍共舞 1天才小釣手 2三色貓 3JR 4法國佬巫斯義
5吾系甘開心牙 6真律師何君堯 7蘇麗珊 8十卜ching
9D_wade 10RedBaron 11優美開始 12阿古路 13Romanov
14返六日唔撚易 15優美開始 16民國復興 17dewi
18侵b 19曼聯明叔 20bb chu 21小翁翁

35歲以下ok喎, 有無得睇相揀女先
一開門見到件做得自己老母既,唔多開胃喎

召喚鮑姐
召喚耆齡王

松下紗榮子都ok

我都要玩啊，日本人妻

呢件好撚正
抑鬱眼
大lin餅
要屌撚到佢反枱

睇文字都想j

識貨